法庭表明不會接納涉案警員的證供，裁定被告襲警罪名不成立。

被告被指於去年11月12日在西灣河犯案，他否認襲警罪受審，案件早前僅花半天便審結。裁判官何俊堯裁決指，警員供詞有多處疑點，惟控方均沒作跟進，例如閉路電視片段可見案中警員甫接近被告便制服他，與他們供稱曾表露身份及多次警告的說法不符；另外，若警員沒作出不當行為，被告不會求警員別傷害他。法庭表明不會接納涉案警員的證供，裁定被告襲警罪名不成立。

好快，又少個正常裁判官

白衫狗死全家

個細路坐左幾日?
定有得保?

呢單live哂出街，本來都擔心比狗官當睇唔到照判

大鑊了
個裁判官會唔會＂被犯国安法＂

裁判官係何俊堯
冇事

手足

7日

何官好似上左任冇耐咋

繼薇姐後第二個公正好官

正常裁判官

再一次證明律政司有幾腐敗，不如唔好叫department of justice, 叫department of injustice 算啦

美國檢察官除咗委任仲有得民選，根本咁先可以避免攬權，官官相衛

蘋果你洗唔洗幫隻狗遮到咁呀
係人都知佢咩樣啦
屌佢老母遮得仲多過手足

法庭出左禁制令

黑警+律政狗=曱甴集團

唔講得 佢唔係關家榮

呢單案同張相應該無關係?

有關連

有咩關連

唔知律政班狗閪會唔會上訴呢

睇報導

department of just ice